男朋友多異性朋友 大家接唔接受到？

男朋友身邊好多異性朋友 搞到我安全感好低
有冇啲咩辦法可以解決安全感低嘅問題

感建分

哈，又一對準備分手分喇仲等咩

但佢不斷挽留

接受唔到，因為佢係gay

如果你條仔係Bi，雙性戀。
你係咪要佢斷六親？

有啲野根本香港九龍新界冇得避。
盡量一眼關七啦。

咁就知對方鍾意你既程度去到邊
我就知道對方唔鍾意後 慢慢斷哂所有異性聯絡
鍾意對方幾多就肯為對方付出同放棄幾多
明知你唔鍾意都仲咁樣
證明佢啲女仔fd重要過你
你自己諗

佢都為咗我唔搵啲異性朋友
但係佢就del極都del唔清ig follow嘅女咁（朋友唔洗del,only大波妹，Ig女神要del)

咁就同個標題完全唔關事啵
佢都為咗你唔搵人
ig嗰啲唔識既靚女相都唔比睇咁衰既咩
想問嗰啲相有咩影響到你？

我無咁follow過 而且有follow 對方叫我del都會del
但都唔覺唔del又有咩野問題啵

大約係呷醋掛
打開個Ig全部都係女仔相 露曬波+屁股
咁大個女朋友唔睇要睇人地
而且佢個職業係要接觸大量異性
身邊九成都係異性朋友
搞到我勁冇安全感
其實可以諗下自己嘅伴侶 日日望住啲肌肉佬
一打開啲social media 全部都係仔
佢日日喺度望
你鍾唔鍾意先

睇吓j圖你都要管咁佢真係好慘
佢又唔係comment/inbox咪由得佢
男仔點都會𥄫下女 唔好太過分咪得

為咗你唔搵啲異性朋友其實已經好好
你咩都控制晒只會令佢覺得辛苦

無計啦 佢做咗太多令我冇安全感嘅嘢
我都好似唔管佢 自己介意完就算

分手啦

我9成以上都係女性朋友，我去親街都適時報到，女朋友十分信任我，所以唔會做對唔住佢嘅嘢

佢係唔會報到
其實佢回多啲訊息我都會安全感大啲 可惜話完佢都係冇做

你可以試吓調轉，同男性朋友出去，唔報到，睇吓佢點做，如果佢話要你報到，到時就有價講

多謝你嘅意見但好難做得出

你同女出去，都可以話係仔，唔通佢跟你咩！？又唔係做對唔住佢嘅嘢，只係想攞個公平

又得喎感謝你

根本一開始就唔會做到男朋友

社交圈子係要有 當萬一真係好可惜分開左 你就會知
我為左佢 我遠離 忽略所有異性 但到佢唔要我喇
我成個世界就得返自己一個 而佢無幾日就鍾意左第二個人 到呢刻你就會更難受難過
社交圈子係要有 大家都係人 但行得點 要有分數

成年人嘅話 點都會有異性朋友嘅

朋友係真係無咩威脅性
我自己friendzone得基本上呢世都無可能發展

以為自己開po